頂！食個早餐隔離枱都要講啲咩外國勢力同收錢論

好煩呀屌，又咩美國台灣做幕後資助

我想食早餐咋

係呀
共產黨收蘇聯錢搞亂我地民國

你又大聲少少講番啲點解政府同國家講左咁耐廿幾年外國勢力都仲未拉到人，離哂譜架！

各位，要以藍制藍，只要你比佢更藍，佢地就會反思自己岩先講過啲乜野
Eg下圖咁